[扮工動物園] 又不是參觀動物園誰讓你指點半天之星期五

滿意未?

終於星期五

早

今個friday
終於係happy Friday

早呀 今日番生啦

柒一次就係柒嫁啦

門姐咁講 好HURT

人誰無過

太錯會記一世

冇上班台 failed

個名太長

是我做錯 是我做錯 是我做錯 你要什麼
縱費用昂貴 在所不計 只想洗去舊過失 累積一貨櫃
恨也恨過 鬧也鬧過 罰也罰過 還求什麼
過去事何以尚要多提 圍繞這討厭主題發揮

歌詞黎架

柒cake
趁我唔係度 搶我個位啊

各位早

鮑bb早

搶你咩位

動物園之星

各位院友早

上班台之星呢個位
搶晒我d focus

唔止動物園咁簡單

哦

Joson

JO~

J杯

杯

各位園友
大家好~~~
早晨

餃

餃jer早

Good morning

GO

樹仔

cake哥 早晨

無心機工作

柒呀 係柒呀

改埋名做柒cake 就 perfect池~

早晨，返埋今日放假

但星期六日一樣忙

都係餃姐最好

春風滿面wo你

為什麼~~~

聽日半日

我唔係姐囉

叫我餃姐 後果...

半日好易過，1點收工就可以約人去玩

我覺得名對一個人
好重要

油不是八十年代咪算

係妹？

講句Good morning 都春風滿面??

柒cake 啪啪啪 柒cake 啪啪啪 柒cake 啪啪啪

Chef de Lemon都唔識

我可以瞓到自然醒

佢地唔會咁叫我囉

疊字就ok~

要下個月先叫真正放假

骨摩寧

係啊
你睇你揮手幾開心

香媽

去果度做咩

餃子妹妹

cafe de carol 我就識

下個月係多聖誕2日

柒CAKE個名咁就跟一世

柒cake 為左改過自新
特登老鏈咁早開個啱既post,抵讚
柒得型過人

先生哥哥

都叫weekday 有紅日~~
weekday 紅日對我嚟講好重要

G持柒CAKE

但漏咗上班台

似木頭 似石頭的話 得到注意嗎
其實怕被忘記 至放大來演吧

驚比人搶左個機會
唔可以改過自新

柒cake 好似未自貼
不能原諒

本宮認同

公司有大假可以攞大假

未飲一杯就走？

係上班台 x 2

柒cake 啪啪啪

我步兵出城既

原來飯爸揸林寶

睇戲

misss uuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

發夢果陣

我嫌林實太dun 囉

咩戲

要用黎去旅行

食飽早餐...
就想訓

正義聯盟

早
識貨

肉蒲團之官人我要

因你受罪是多麽滿足

抖M

男主角:糕

兵歌

咁女豬呢?

訓一陣吧

M虎

未睇，好睇嗎？

未睇過

愛美神

咁你要問問男主角

直必腸?

好員工唔可以咁

唔係我睇......

係咩意思

好員工都係人，人就要休息，老闆不會怪責你的

套戲標榜打真軍

真唔識定假唔識..

定係我認真咗

地點 Gym room

咁你鍾唔鍾意睇戲

香港人變左死屍都要返工
條線..

糕虎團之糕糕我要

香港人死左都要爬起身返工

亮點 番皂

死屍點返

隻鬼見到D OT仔分分鐘嚇親, 以為見到喪屍

人型蜈蚣

無限復活

大家真的很熱愛工作

咁一定要入場睇

腦細: 我唔理 你死都死返黎同我開工

有興趣既戲 就睇囉

噁~~~~~

都係糕公公 pro

諗起有個媽媽同個仔講:

你唔好諗住死呀, 你死咗我都燒啲作業同老師落去俾你

恭送娘娘

屌 呢個真係痴撚線

痴線

咩logic..

雪地裡相愛 他們說零下 已結晶的誓言不會壞
但愛的狀態 卻不會永遠 都冰封而透明的存在

沙田撚

然而回望你這樣遠
一抱擁 為何白雪也在氣喘

為你封麥 只唱你愛
Goodbye Don't Cry 哭個痛快

給你賣力唱二十首真心真意
米高峰都因我動容

好痴線

能不能繼續 對我哭 對我笑 對我好
繼續讓我 為你想 為你瘋 陪你老

晌fb 見到的

手 牽過手 甩過手 轉過手 得過手 失過手 跟我走 趕我走
為你哭得出我都覺得享受
Sor 唔貼題但我諗起呢首

點解放環保紙入PRINTER用
會唔拆釘

幫佢拆骨

低能 智障

老師都好可 憐

咁蠢嘅你d同事

我好撚多同事都成日唔拆就放落去
一係雙面廢紙都放落去

唔識
我快樂有時
我叫悶有時

正義聯盟有無興趣

我說過要你快樂~

岩岩一PRINT野
一疊紙PRINT出黎...

我以為部野壞左

可能佢無留意

我同另一個同事一齊用部PRINTER

蠢

咁印條毛咩

果次JAM左紙先知 岩岩訓醒

有

CAKE仔幾歲

查家宅?

我成日都上下反轉

但我又唔係文員 又唔係做PAPER WORK既

年齡..都算家宅........

唔識用 係正常

其實...我想打溫柔.....

明架啦..

我問下JA
見你唱D歌.....我好多都唔識

我無聽舊歌.....

開一個會又10頁

平凡像我~無強項亦未會唱歌~~
嗓子太壞~但全情為你落力發揮過~~~~

飯king都未睇過?

行開一陣已經咁多頁

好慢啦

不要離我太遠 突然離開我視線

尋日我唔上就好快

她美麗這麼多...

尋日快好多~

會唔會是一疊過拆漏咗?

懷自信 我永不怕夜航
到睏倦我自彈自唱

琴日傾過咩...點解咁快

追post飛得有d快 冇認真睇

應該係

要問問秘書

留意返
你可以搵返尋日個Post 重溫

10個秘書 有12個都係on9

留意返...
我淨係記得..上班台 -上班台 -

拿....
唔好咁大聲
呢到都有秘書

第2個POST既野唔好提 咁柒

下次開 上位台

佢係第13個

你慢左啦 我召喚緊

我以為又係象腿圖

OKOK~
今日唔提

習慣就好 習慣就好
我承認我的偽裝是真的不夠好

妳卻將傘拋在風中 擁抱雨和我

上位台- X CAKE上班台之星期一

佢唔得閒啦

OK喎

無jam 紙咁勁嘅

[url]唔係呀 我住工型果D 特別設計[/url]

又自膠

要學識讓位

寂寞就好 寂寞就好

你MARK低佢

無啊

mo la mo la

靜哂既
咁早放飯

未有耐

都要做下野既

12點半先食lunch

高層, 你返嚟嗱

我都追緊

個個都咁忙

轉工啦

今日連email都無出過

mocha 星冰樂+1

搵緊車位

個個好似你咁爽咩 柒cake哥

習慣一朝早send 個email 出街刷下存在感

存在感都唔想刷

收到email

自娛

我以前做秘書.......

嗯，明既

唔係問你

你第14個

香媽點解要衝出黎柒???

好肚餓啊
點解仲未到12點半

我頭先唔記得整 1點先有飯食呀 吊

退位讓柒

我食1點

仲未返到公司?

讓咗啦香媽

[qu ote]
仲未返到公司?[/quote]
老闆係走黎走去

慘

LIVE, 追到啦

個肚咕咕叫

買車位

咕咕

早餐食D咩

雞排麵 冷ot

咁飽

雖然好頹
26蚊 CANTEEN 頹飯

鬼故

但夠飽

食飽

夠鐘食飯啦~~~~~

我食咗半個飯就冇胃口
應該係太攰嘅緣故

返一星期出成個月糧

放咗日假仲呻攰

點解我前幾個post錯覺香媽又有左
到底係咪誤傳

尋日去行山喎 實攰架
瞓得三個鐘咋

無錯 名都改埋 叫燒賣

後生真係好

你好old cake 咩？

$15自己煮

飯爸爸煮比我食

笑點係邊呢

fg, 45k路過

獲得獎盃

要排期

唔緊要啊 拎飛等先

今日咁得閒嘅

你呢？

收到淘寶
開心

雙十一?

係啊

我連單都未落

我媽淘上引

上司去咗做admin野
我汁埋手尾下星期都要幫手
好少野做 應該個幾鐘搞掂

前者啦 好明顯

洗唔洗起多次歌

淘咗what

好豪啫

衫,袋,鞋,.....
開心

於~~~~~~~~~~~~

我都係

Hello

係呀
於～～～～

做隻出色的馬仔~~~

圖

有都唔比你

人強~~~

不需要馬壯~~不需要擔當~~
我有小小強~~~

教授

靚就唔駛扮，扮就唔謊靚

卸咗妝認唔到你個啲叫喬裝

3點啦

我要

自己問香媽拎啦

因為未瞓夠就要起身

其實就晏晝架啦 不過有時差唔怪你啦

當我無問過

我條裙再著白色鞋..
有D似護士

我問左嫁

落咗妝仲認得你，就叫做化妝；落咗妝唔認得，嗰啲叫做喬裝

英雄

壽司

唔化妝

而家知啦

平時影相喬裝

咁相呢

飯後更眼瞓

好主觀既

訓啦

扮工啊

用道具

原來安樂死都要俾30萬

所以咁多人自殺?

所以要努力儲錢

香港安樂死唔是犯法咩

瑞士

好可憐~~真正嘅捱生捱死

自殺不逐是咪都係?

但唔係安樂死 唔同既

餃餃既相只有我先睇得

安樂死冇大病都唔會批掛我諗

好似唔是好多國家合法?

唔好咁大聲

目前已立法容許安樂死國家：
歐洲：荷蘭、比利時、盧森堡、瑞士
北美洲：僅美國部分州、加拿大
南美洲：哥倫比亞

他不准我哭..

有呀

講笑

我: no

唔想do ×2

握爆post

又柒一次

稀啊稀啊稀

一不雜二

一不離二
屌

唔好咁啦

柒CAKE

7 in the house

我學佢打炸...

你想點啊

我邊敢話你

笑到gap gap 聲囉

你識d野

有虎哥照

你知就好

美少女廚房 食左先講

一路都唔信有人會月中發功拎每月之星
而家我信了
in 7 cake we trust

你班友再蝦餃我就燒賣你地
叉燒你班腸粉呀

我要蝦餃 冇蝦過餃

虎哥

再嘈比勿演你食

柒cake 其實一日要柒幾多次?

睇左少少
見到柒cake柒幾獲

三哥呀姐有冇得食

柒次

咁少

塞爆佢個口

上班台之星
一日練成

你係咪要食勿演

英超聖誕快車

求其搵啲野睇下
全部都係佢啲柒事

虎哥自制

又柒....

好惡呀 媽咪呀

會唔會擺你上枱#

口味既野

可是結合成笑話
$50一則

我岩呀

傳染咗

成個上班台都俾佢搞柒晒

叫都無用

你係咪要試下

我企虎哥後面就得

虎哥整得一定好健康

管理員

唔一定譚仔先有勿演食

串我係咪???
人黎~~~~
塞爆佢把口

香媽都會照我
放心

我係

快d收工啦

OTOTOTOTOT

不能握的手...

我會準時收工

OTOTOTOTOTOT

返到

好悶 睇哂成個張學友 活出生命都未收工

Pish

好快可以推爆呢個
7cake~準備

998